{
  "questions": [
    {
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "Painéis Fotovoltaicos",
        "Inversores Fotovoltaicos",
        "Automóveis elétricos"
      ],
      "question": "Qual é o principal produto fabricado pela Solis Inverters?",
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "answers": [
        "Inversores de frequência",
        "Inversores de tração",
        "Inversores FV on-grid, off-grid, e híbridos. Monofásicos e trifásicos"
      ],
      "questionType": "text",
      "question": "Quais tipos de inversores FV a Solis produz?",
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "questionType": "text",
      "answers": ["1995", "2005", "2020"],
      "question": "Em qual ano a Solis foi fundada?",
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "question": "Qual dos pontos turísticos possui inversores Solis instalados?",
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "Torre Eiffel na França",
        "Cristo Redentor, no Brasil",
        "Estátua da Liberdade, nos EUA"
      ],
      "correctAnswer": "1"
    },
    {
      "question": "Qual a duração da cobertura da garantia dos inversores Solis?",
      "questionType": "text",
      "answers": ["1 ano", "5 anos", "10 anos"],
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "question": "Em quantos países a Solis tem atuação hoje?",
      "questionType": "text",
      "answers": ["2 países", "5 países", "+40 países"],
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "question": "A Solis oferece suporte técnico em quais dias da semana?",
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "7 dias, de domingo a domingo",
        "5 dias, segunda a sexta",
        "1 dia, apenas as segundas"
      ],
      "correctAnswer": "1"
    },
    {
      "question": "Quais os benefícios que o SolisCloud entrega ao cliente final e ao integrador?",
      "questionType": "text",
      "answers": [
        "Visualizar a economia gerada pelo sistema FV e dados em tempo real",
        "Permite a operação remota do inversor e Auxilia no Pós Vendas",
        "Todas as alternativas"
      ],
      "correctAnswer": "3"
    },
    {
      "question": "Qual o inversor de maior potência fabricado pela Solis?",
      "questionType": "text",
      "answers": ["255kW", "350kW", "375kW"],
      "correctAnswer": "2"
    },
    {
      "question": "Quando foi instalado o primeiro inversor Solis no Brasil?",
      "questionType": "text",
      "answers": ["2005", "2012", "2022"],
      "correctAnswer": "2"
    }
  ],
  "quizTitle": "Quiz Amara",
  "quizSynopsis": "Momento fornecedor: Solis"
}
